用咗幾日時間終於搞完部新腦，折騰咗真係耐到燥底

哎，念住玩RGB順便換埋d 新CPU，原本念住今個月換咗個board同CPU先，淘寶淘翻來送買240水冷，之後發現舊機箱擺唔到，前日又買個機箱，之後比埋個sales hard sell，買埋條ram同火牛，不知不覺除左顯卡都換咗新。

本身其實冇咩野，當普通砌機咁砌，但因爲第一次用水冷搞到頭大，冷頭有兩條綫無知邊個打邊個，RGB我知插邊，但其他綫5g插邊啦，之後就on99以爲Pump fan係水冷風扇插咗，水泵就插咗CPU FAN，之後開機發現CPU benchmark同溫度都5對路，以爲自己中彩就去問賣家啦，後來又調轉插又係一樣，之後費事煩就換返AMD原裝RGB風扇。溫度瞬間正常好多，5g係咪個水冷坏!?

其實砌完機后發現運行得好慢，當初就係以爲CPU有事，點知換埋風扇,CPU溫度同benchmark正常都係lag，格式化咗ssd重裝又係lag，之後就換咗個SATA綫同PORT位到SATA 1,2，即刻順暢返，就係想問係咪主板識別係由第一開始先會運行得快/PORT位有問題/綫出咗問題？

依家搞點好部腦，念下原裝RGB風扇都几正就用住先，水冷就擺咗一邊冇理，得閑再裝上去算

順便想吐槽下CORSAIR質地都5多掂ze，買ge機箱係SPEC OMEGA RGB，第一次開個前蓋就爆咗兩個阻塞片。另外個側面玻璃上有d橡膠米防止你扭螺絲整親個玻璃ge，點知5係固定ge，搞到我跌咗個5g去邊，真係買個千銀機箱比人感覺咁差，以後5敢再買corsair d 野。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

念你老母
淘你老豆寶
5你全家
顯你祖宗十八代卡
仲有冇，淨係睇到咁多

坏 綫 几

折騰
Un耳到啊

死中國狗

仲要吐佢老母嘈
支那狗上翻知乎 新浪問啦
屌你老母

折騰

自己唔睇使用手冊 然後屌9人 叻啊

水冷個箱得個保用手冊同安裝手冊，根本冇話比人插邊度，都試過曬Pump Fan/Sys Fan/CPU fan,應該係有問題

機箱手冊我都有睇，但本野正係教我分解個箱冇step我可以點

某寶
有教 又無step 你想講咩?無仔細步驟?洗唔洗教埋你縲絲點擰

即係話機箱透視圖有比到，知道殼可以拆成點，但係冇step教你點樣拆個前殼，之後咪大力咗爆咗兩個阻塞片咯

笑 為左廢事冤枉你 特登去睇左眼本手冊 人地畫得咁仔細連有幾粒卡榫都畫得清清楚楚 最簡單既卡榫設計 咪逐個位就住個力 拉出黎囉 可以點教你 你係要一野扯個出黎 咪大力出奇蹟囉 乜野叫阻塞片 人地叫卡榫

屌 啲蝗語真係

你咁忠黨愛國做乜唔買愛國者？

csm 555都未再販，你狂谷555做乜？

係咪出真骨？

唔係？咁你5乜柒！！

係咁5

我以為真骨終於到555

戇鳩仔

係咪潮文黎

后你老母臭閪

先唔撚屌你大陸仔留返俾其他手足屌
你折騰係因為你唔做足功課查下個水冷size
另外你唔夠定力俾人sell到
再者個ring不嬲都唔係固定 你自己大意唔知整去邊
怪自己on9囉 唔關電唔電腦事